有冇人覺得女朋友發燒個陣比平時更加可愛？

表情比平時嬌羞，呼吸聲比平常更急速，體溫熱過平時攬住佢更加有感覺，出到成身汗好性感

唔知點解見到佢病咗就想好好欺負佢一次，差啲忍唔住

得喇知喇

一定係關我事啦

唔好ff啦 條女唔舒服一定屌晒鬼 你重搞佢比人屌多幾獲

樓豬玩啲咩嘢毒撚game上曬腦

有氣無力個感覺真係我見猶憐

發燒好似唔會出汗喎，出得汗就即係退燒啦

下面會比平時暖

你都係gay?

樓主既形容似發情多過發燒